# Предупреждение об ответственности
- Данная статья создана исключительно в ознакомительных целях, и не несёт в себе призывов к каким-либо действиям.
- Мы ответственности не несем, а вы предупреждены.

### Подписывайтесь на наш [основной канал](https://t.me/eestie), где будет продолжение этой истории

## Описание ❓
1. Получаем **входной параметр** (Telegram UID) используя любого бота или [иной способ](https://google.ee/search?q=telegram+uid)
2. Вставляем **входной параметр** в строке ```6. USER_ID = # Telegram_UID``` и запускаем Python-скрипт
3. Ожидаем буквально несколько минут и владелец акккаунта, чей **входной параметр** (Telegram UID) вы написали, получает блокировку аккаунта в ботах ГБ.

## Итоги 🚀
- Ни в коем случае не используйте свой основной Telegram аккаунт для использования ГБ ⚠️
- Не используйте ботов подобного рода деятельности ⚠️

## Небольшая статистика
![](https://komarev.com/ghpvc/?username=eyeofgod)
